[求指點迷津］工程仔表示好迷茫

本身讀緊 mech 今年grad 但係因為好冇方向所以到宜家一份cv都未sd過
聽人講基本上出黎都係做buliding/construction 但係自己對哩方面又冇咩興趣
真係好撚迷惘
有冇ching可以幫手指點下迷津

而家都未send應該都要下年請早，大公司今年都已經請晒人

你咩u咩gap?想做咩類型公司？定係想轉行？

真係得BS 好做,
一係考政府,

BS邊好做

你INTERN做咩。。。

政府工除左TO仲mech仲有邊幾範可以考？

咩u唔講了 廢事比人起底
應該都係2nd low嫁啦
其實淨係唔想做bs
但係又唔知香港地唔做bs有咩做

BS真係垃圾科嚟，樣樣知冇樣識，索性改名做Air Duct/AC Engineering算啦

一齊做teller

MVAC engineering

仲有火水電lift喎師兄

當初點解想讀呢科

Bs唔係姐係風火水電咩？

大把揸degree做to

果陣未諗到咁長遠

你理解能力有問題唔怪你，連笑緊咩都未知

Master都有，你估出面工程咁好做

仲要ust master

lm

EMSD

基本上出黎都係做buliding/construction 但係自己對哩方面又冇咩興趣

你揀科個日應該就已經知 做咩臨grad都未知咁失敗 ?